嚴選香港電視史上最吸引你嘅電視男角色

近排睇大時代嗰啲短片，完全畀卲仲衡飾演嘅丁孝蟹吸引咗……

大佬孝對方婷個種霸道總裁嘅專情，對老豆同兄弟個種情義同孝義， 真係好吸引……

佢把聲仲要勁好聽同溫柔囉……
唔知有咩角色仲吸引到你哋呢？

衛斯理

所以話男人唔壞女人唔愛，比佢掟落街都話好

花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空

咁佢掟方婷落去之前係好型嘅，同方進新未傻之前救玲姐一樣咁霸氣

成套劇劇情都超級好睇
缺點係無做color grading同太多一邊拍晒幾個shot size既鏡頭

係……就算丁旺蟹我都覺得好吸引， 好文質彬彬feel， 又唔係真係好壞

係……但係有啲劇情我都覺得好奇怪

黑社會入面需要律師(旺蟹)我就理解啫……但係如果我(利蟹)都已經做到醫生，我仲會唔會犧牲自己嘅專業打理黑社會嘅事務？ Even呢個係我大哥, 或者可以講係家族嘅嘅事業……

同埋現實之中見過 黑社會入面有律師，但係真係好似冇見過入面有醫生囉……

古天樂項少龍

佢大佬帶大佢地3個，兄弟情又深
但諗諗下佢地係咁既環境做到醫生，律師都幾勁

林峰 - 程亮

Charm到仆街

黎明 程朗

咁我覺得管家仔好啲喎……

齊歡暢

況天佑 到而家都仲會記得